手足快幫手，條友要出名

麻煩手足令佢世界著名
一個從強國來香港讀神學，再到美國讀神學的強國人，讀書錢全部都是別人資助的
宜家係美國舒舒服服，但竟然對手足指桑罵槐
好嬲

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選